如果一陣利物浦贏到拜仁 我抄晒呢個post入面留言嘅會員名

絕不走數
走數者 利記今年冇盃落袋

抄未

Yo

佢個名都係抄返嚟

hi